PSN被盜再改登入ID

有無人有試過PSN AC 被盜?
通常要幾耐先拎得返??

打去Sony 可以即時搞返掂

即係要等聽朝, E家收哂工
連個窮撚無信用卡AC都偷, 無人性呀
好彩入面得幾十蚊

整完開返個 2-Factor Authentication 會好d

知道....THX

救命 啱啱比人hack改左我個登入email

打電話上去啦
但要記得自己
psn id, email, 登記個時個名，住址
跟住就會開得返
我差d唔記得登記個時用咩名

屌你老母成半年冇開過機都俾人偷